香港已經係確確實實既獨裁版圖

遊行集會如中國
選舉如俄羅斯
再立埋23條, 收埋你班鍵盤戰士皮
就可以變成真真正正既獨裁版圖

屌你老母, 其實國家用鮮血換取民主
共產黨毛都冇少條就令到香港變獨裁

因為香港人死到臨頭都講法治

因為香港人要返工供樓

都唔洗網絡23條，連登仔都做晒助攻啦，次次有人爆料，爆料條友都比人起埋底，以後仲邊有出post